請問藝人周杰倫係喺邊首歌入面失去佢嘅無價寶？

答案：

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

死曬圖喎

-.-浪費我人生三秒鐘

★﹏。失戀中++/／請勿打擾..*＊

歲月﹏係把殺豬刀`...

-.-

米凡拉。。。

吹?

1/10

咁唔俾面 點會有人隨便